# ลือMobileเตรียมรองรับการสตรีมเกมจากWindows Mobile Xbox One #
เว็บไซต์รายงานว่าได้มีสมาชิกในเว็บบอร์ดพบเบาะแสที่คาดว่าโทรศัพท์จะรองรับการสตรีมเกมจากเบาะแสนี้พบทั้งในแอพและโดยเมื่อเราเข้าไปดูในหน้ารายละเอียดเกมที่เราได้ซื้อไว้และได้ทำการเชื่อมต่อแอพไว้กับเครื่องจะพบตัวเลือกที่ชื่อว่าโดยในเวลานี้เมื่อเรากดเลือกไปจะยังไม่สามารถใช้งานได้
พร้อมขึ้นแจ้งเตือนให้ลองอีกครั้งในภายหลังซึ่งอาจจะมีการพูดถึงในงานที่จะมาถึงในอีกไม่นานฟีเจอร์นี้เคยมีให้เห็นมาแล้วในสมาร์ทโฟนที่มาภาษาเยอรมัน
WindowsArea Reddit Windows Mobile Xbox One Xbox Xbox beta Xbox One Play from console E3 Sony Xperia Z3 WindowsArea via Windows Central 